second in 準備啲咩好

前個星期first in完見左team head(第時跟果個)
今個星期打黎話Dept head想見我
有咩要準備
有機會問咩

我見其他post多數見完hr先見team head腦細

跪求

ky,因為仲有third in

仲有12個鐘